食左枝青葵，個口好似吞精咁

成口同喉嚨滑溜溜，

藍巴而又知道吞精咩feel, 我好似發現左d野

秋葵好撚好食囉

你點知吞精係點

成口精咁到而家仲滑散散

我都鐘意吞精

我鍾意俾人吞 做個朋友ok？

好唔舒服

秋葵其實都幾好食

怕黏就切粒炒強食喇

唔覺

乾架

青葵同秋葵係唔係同一樣野黎？

秋葵先岩

This

吞咗啖米青 個口好似食咗支青葵咁

連陣味都好撚似

米青

真係好似 好質地同味道都似
秋葵我屌你老母

好行難食

認同